陳自瑤索媽 (YoYo Ma) 竟被食客嗌「阿姐」 入行21年靠姿色做兼職「姐姐」

陳自瑤籌備近1年時間進軍YouTube，開設個人頻道《Yoyo Chen》，一個月時間訂閱人數已達5.7萬，成績亮眼。昨日Yoyo玩玩新意，不玩閨密大踢爆，反而到火鍋店挑戰做「一日員工」，體驗打工仔生活，了解不同行業的趣味和辛酸，一班網民都讚Yoyo夠「貼地」。Yoyo表示自己除了做幕前工作外，只有一次兼職的經驗，不過是甚麼兼職，Yoyo就賣起關子，留到片尾才揭曉！

若然Yoyo今次挑戰「一日員工」失敗就要接受懲罰，吃Yoyo最討厭的煎炸食物，所以她由開始已經積極工作。今次到火鍋店做樓面，穿上制服後似模似樣，接受不同任務，包括幫忙上菜、落單、接電話、結賬、打包和執枱。

喂呀！

yoyo: 喂呀

喂啊

Yoyo為客人落單時發生一個搞笑的小插曲，食客應該認不出化身樓面的她，大叫︰「阿姐唔該」，她以為不是叫自己，一開始沒有反應，食客再叫第2次︰「阿姐」，她才反應過來，大感錯愕，不可置信地走向食客為他落單。之後她把食物送上枱時，食客再次沒有眼力地說︰「唔該阿姐」，她轉過身後都忍不住大翻白眼，非常抗拒「阿姐」這個稱呼！

身形瘦弱的Yoyo要幫忙上菜和執枱，對她而言絕對是一個苦力工。片中所見她要上放滿冰塊的刺身拼盤給客人，執枱時搬起整個裝滿湯底和廚餘的火鍋，大感吃力，不過Yoyo依然堅持完成任務。之後她為客人打包餸菜、結賬，成功獲得40元的貼士，她把20元放進公司的貼士箱，自己成功袋走20元，Yoyo搞笑自嘲是「貪錢的女人」！

佢呢個年紀唔叫啊姐叫咩。。

香港啲youtube 片題材普遍都係抄鳩其他人

有冇啲係原創 ?

訊號王唔要你既 我願意幫佢埋單

四張野仲唔認阿姐

八婆

難啲

依句係吉野家片黎

若然Yoyo今次挑戰「一日員工」失敗就要接受懲罰，吃Yoyo最討厭的煎炸食物
真係辛苦哂你喎

兼職做G ？

龍心同劉馬車

靚姐

芥蘭兄

俊弘兄

垃圾tvb 抄杜汶澤個節目

有鏡頭跟住，食客真係認唔到佢咩

抄木曜一日

阿姐唔該！

00後？

你真係唔識㗎喎

阿姐唔係計年齡！係睇返個女人本身個形象！佢係中產靚女，點可能係「阿姐」？

好想屌好想屌

若然Yoyo今次挑戰「一日員工」失敗就要接受懲罰，吃Yoyo最討厭的煎炸食物

佢最早期段片夠晒原創

喂呀的確係吉野家條片，yoyo條片從來無講過，唔知幾時開始有人話佢講喂呀，之後就個個都講，唔信你自己搵嚟睇下，佢由頭到尾都無講過

你搵返條隊尾先啦

抄上抄

試下去露宿者度提供服務

抄撚足

係佢自己既channel環節，關tvb撚事，再者就算抄，都唔係抄杜汶澤，人地台灣一早就有一日員工系列

信號王本人？

邰哥

做乜鳩
一係玩得放啲一係唔好玩
而家叫你呀姐又唔gur想點呀

明顯佢個youtube channel tvb有份打骰啦

唔撚理啦 佢係仆街tvb ge 人就入晒仆街tvb 數 一定無錯

點解我印象之前睇係有"喂啊唔好影"依句 岩岩睇番又真係冇

曼德拉效應

你上緊抄登 又覺得無問題

離婚未？

法官大人

演員黎姐

唔該，隻雞幾錢？

yoyo chen

叫靚姐囉

ON9

即係杜汶澤抄人在先?

証明你係00後睇GIF 唔係睇MP4

blocked

我係之前avgle咁岩見到

做G係正職嚟

你攞返條片出嚟較到最大聲重新睇一次咪知邊個00後邊個戇鳩囉

Meanwhile 江嘉敏繼續R著數

吉妹俾人話00後

臭雞一隻

嘩, 噤撚慘呀

打邊間先，海底撈？

條撚準備

全世界既低級趣味都係呢幾味咖啦
有咩抄與唔抄

駁唔刀

好慘 一日又比人抄 運動會又比人抄

喂呀

唔通叫阿哥？

杜汶澤咪又係抄台灣

用左大概兩分鐘時間諗下有冇第三個，諗唔到有冇人可以幫幫手諗？

木曜4個一日系列都好似有百四五集，起碼有五年

屌你老母我30未夠啲港女都同個仔講叫我叔叔啦屌你老母

抄都算仲要抄得咁肉酸

是旦啦屌，我叫個阿姐執枱，會唔會諗佢係唔撚係中產、學歷係乜、個樣靚唔靚

佢地係抄無限挑戰

要講一日員工系列, 可能要追溯到成廿年前既日本電視節目wo ching

老雞

ptgf

唔好影啦

會唔會黎個一日妓女

喂呀！唔叫你阿姐唔通叫你阿妹咩？

社會垃圾YouTuber日日剩係識抄人橋

啲女人真係煩
成日唔認老

佢識鬼剪片咩

係lor係lor
呢個世界一定冇原創

咁點解做執枱既人一定要叫阿姐？？稱呼人係睇對方係乜。佢呢種你應該叫小姐。

佢根本唔老，點認？

sorry 呀yoyo

喂，臭雞

其實一日系列呢個構思好普通
絕對唔係咩好有創意呀好創新呀好前衞既概念
問題係你連名都唔改就咁叫一日員工
求其改做yoyo打工體驗都好

4張仲唔係啊姐？

喂呀 唔好影啦

一日中出員工

條女值40蚊咋

何方妖孽

Tesla, iPhone咪原創囉
GoT, Harry Potter 咪原創囉
呢d低級趣味就是撚但啦

記得呢一類型嘅片
GEM以前都做過

係咪叫汪阿姐做汪小姐

好老實連登仔見到TVB偽人係會興奮到射出黎

成40歲唔係阿姐係乜

返去睇卡通啦小朋友

小姐，執枱
好奇怪喎，呢啲情況唔係叫阿姐就係叫阿妹

Black lin

佢講「做咩啫」

終於有正常人，上面班人都唔知有無睇過條片，人云亦云仲惡過狗

我出去買野或食野都係叫d服務員做「小姐」。

你點叫關其他人鬼事咩
我叫開伙記執台 伙記埋單 你又憑咩唔跟我套叫法先?

CCTVB PR又上黎推銷

平時男嘅叫後生叫師兄，老嘅叫師傅
女嘅乜都叫靚女
包冇死

正常都係叫靚女既

臭閪

成段片假到頂唔順，睇到一半睇唔落去

思覺老師

有冇得睇返條片？

要睇人，有啲真係上左年紀既阿姐反而會唔鍾意

世界第一

想屌阿姐..

你憑咩咁大技嘢要人跟你個套
小姐呀姐呀嬸，睇返年紀用嘅啫，無嚴格規矩嘅

搞到我真係想睇返添，有冇朋友？

喂丫

youtube出現咗咁多年點樣原創ar

Yes

咁咪係囉！既然佢係去做伙記，點解唔叫返佢做人伙記？？點解無啦啦叫佢做阿姐？你憑咩要人接受你咁叫？！

咪係囉！應該係睇人叫，所以點可以叫yoyo做阿姐？憑咩要人地接受你咁叫？

佢又真「阿姐」嚟嘅，但係靚「阿姐」囉

班小朋友唔撚識去avgle 打keyword search, 淨係識做伸手黨同人云亦云

Youtuber界既祖師爺

未叫呀嬸都好俾面

一日打工系列, TVB都有做過, 記得 唐詩詠 做美容師

叫媽咪

呢啲題材睇到悶啦

咪就係，唔通叫乜先

好岩
細路又生埋
唔通叫阿妹

仲有，邊撚到索

戴住口罩唔望真嘅話
同平時啲大陸婆樓面無咩大分別

屌你地班仆街
咁討論把撚呀？

仆街到

唔係阿嬸咩？

咁點解你唔叫佢做伙記要叫小姐?

ben哥

我都好討厭 鮑魚 魚翅 海鮮

你剪短髮就遇左啦....
個個中女想KEEP番年輕感都會留長髮 睇落後生小小
但你整個幹練熟女短髮仲帶埋口罩咁可以點姐..

女大j

屌你係咪本人黎

Hi yoyo

睇落好明顯老左

小姐呢個稱呼比起伙記更尊重，當然無問題。但你叫個比伙記更低級既稱呼就好唔尊重。

我都覺佢個髮型好c9

我都係同佢差唔多既中產靚太。

「小姐，執枱」
你唔覺得似去緊東莞咩

唔知點解係阿伯同阿婆好鍾意叫人阿姐。年齡做得佢個孫，佢都叫人阿姐。

唔覺

hi yoyo

曲線攞link？

我唔係佢

阿嬸

短髮+口罩 仲想點叫

可能以為係電視台臥底節目

原來短髮代表年紀大

孟加拉效應

正路係人都是靚女就冇死㗎啦 人哋啱聽又會服務得你好啲

係依個look會老化10年

好心啦呀嬸，去街市買野人地俾面你先叫你靚女
唔通真係靚女咩
幾廿歲人唔化

那兒來的自信呀你

呀姐

下次挑戰咩行業，一日系列， 致敬

煲老藕

喂呀，唔好影啦

靚女唔該！

個髮型 眼型 同成身都似呀姐

即係短髮係老囉

咁佢係靚女喎

來自人地既欣賞，傾慕同對待，自會知自己係靚。

咁佢髮型又係 GAP 左 D 0既. 難免被人嗌 阿姐

即短髮係阿姐

啲膚色真係好撚顯老

佢係阿姐喎
唔好話年齡個樣都有阿姐feel啦

無線應該搞唔掂 , 近排推曬啲偽人去曬做Youtuber搵食 , 全部扮自己開 , 睇佢地啲片等於幫緊呢間垃圾電視台返生 , 每次見到佢地啲片記得Dislike , Report

樓主Pin this

佢做一樓一即刻上去幫襯

我同我個女加埋都仲後生過佢，唔叫佢呀姐叫咩？

大陸仔服務員